## Tests git

Quelques manipulations sur des fichiers texte pour appréhender le fonctionnement des commits, des branches, des remotes. 

Et voilà.

![bunny](Voronoibunnies100um.jpg)

## Info de hiérarchie

[Fork](fork.md)

## Ajout sur master-dev

Modification avant de réinitégrer dans master